國泰呢獲要插幾多

剛見新聞有空姐中招

插撚到穿為止

個空姐? 定隻股

個空姐其實都幾無辜